北韓:我哋希望同美國解決問題

North Korea says Trump's decision to scrap U.S.-North Korea summit is not in line with the world's wishes, willing to resolve issues with U.S. - state media

咁快淆底

侵：有咩打比我 218 5個0

肥金

玩大咗

今次仲有冇五毛串人迷侵黨

對付北韓係要硬過佢

唔係淆底呀

明明就係拋返個波畀侵侵
做咩啫

金仔有習大大撑腰
有咩好驚